開心速遞（280）接龍女排

故事線集數list

今次到阿龔畀心心

從此icy同佢地fd左？

又馬交

孫悅呢？

仲有下場

我都睇你唔到點睇你唔起姐

原來又係澳門

原來又係澳門廣告

莫斯科娃娃隊

Rebecca 個樣

今日反而無 special ending

咁耐先開

今集關澳門撚事

大龍生著到joker咁

Rebecca包到志志雄咁款

兩集d對白都好痴線
撫恤金

呀騰都幾正

又澳門,同埋ed呢

你有莫斯科娃娃隊 接龍有中疊娃娃

集集片尾都同澳門賣廣告 搞咩

原來又係sell Macau

中泰真係打緊

冇孫悦

女sales正到

有無高妹ig

其實佢係想點
無理由特登攞塊面

想睇多幾集排球莫斯科娃娃隊出黎啦喂 傻強可以係西伯利亞翻黎添

Btw今集
太大貪 唔知睇咗乜

原來又係澳門科水

呀龔真係好靚仔

大小姐紮辮好正

死嘅終於唔係羅樂林

Scotland the brave

大小姐隻手係做咩事

原來廣告黎

廣告唔影響劇情算佢啦

再打再有錢喎

哇

Rebecca 扮Scott Sterling ?

連返籃球賽俾心心

有香港站唔講講澳門站

聽日嗰集

又美麗

可能時間限制，覺得排球比賽可以拍得再熱血啲，頭先故事好似好跳脫。

bonnie

睇左兩集先發覺冇左湯盈盈

安bon

好想入接龍呢啲公司做

屌你安bon麗

又美麗 又要比人小

下集想點

一齊沖涼好玩啲

咁樣完
我比較想熱血反cup贏

廢青安的修羅場

屌你聽晚

屌乜撚嘢一齊沖涼

好開心有安仔 但安麗

Bonnie

重口味

Bonnie唔好喊

Bonnie啲戲真係好屎

死肥婆無一個係無辜

沖涼

即刻唔想睇

屌

好在聽日個集唔識食住飯睇

聽晚一定大混戰

嘩屌

唔係孫悅客串咩

下集又洗白

cls罷睇!

又話有孫悅既？

一齊沖涼 多d泡 好玩d

澳門每年都有d廣告費
睇黎課左落愛回家到

應該拍三集 講多少少點磨合同訓練先會完整d

分開三集好啲

邦尼唔喊啦

揀美麗唔揀Bonnie

想睇莫斯科娃娃隊vs接龍中國娃娃

其實呢兩集係咪有1個鐘廣告錢收？

拍3集仲好啦 拍2集咁短 趕頭趕命

幾時到歐華波比

現實...

預告。。。bonnie呀

玩到咁即係條線聽日完啦

岩岩大陳團體相有孫悅

東將西望咪有囉

聽日睇唔睇好

我都以為會有

喊戲ok

韓郁霞格離個飯唔係就係孫玥咩

對面隊教練

唔睇

星期三都係重口味
之前孝國線都係星期三

安Bon安麗

睇唔明，點解最尾Rebecca要用頭接

後尾比賽趕到痴線
明明先係戲肉

後排左1

聽日好正

安麗

澳門咁撚dump本

Anita真係好正

屌你老母 搞尻我Bonnie

bonnie 過黎哥哥攬攬

孫悅呢
Between icy

好撚好睇 好熱血 睇到好緊張

其實澳門站都打緊啦 宜家先宣傳

心理時鐘

離地到

孝國點會重口味

仲要無橋

佢地又唔係真係好識打
呢啲位遷就拍攝效果逼於無奈係要fast forward 既 我覺得可以諒解

600頭到有

最尾個shot 好可愛

冇落場既

屌你老母 死肥婆池美麗

今集劇情起承轉合不足 但誠意十足

成面眼藥水

尋晚劇情交代咗出咗trip。

澳門budget得兩集

宣傳下星期紅館

澳門:dllm比埋d9半十半呢d時段都冇人睇既,同我allin落愛回家

孫玥演昂萍？

好正

個編劇仆街來

屌淨係俾一個wide shot人地
就咪大鑼大鼓話佢客串啦

今集講整Jenny
再一集直接比賽係咪會好啲

細細粒

大家姐講兩句廢話就反cup格硬到
明明前一秒比人屌打

今集個尾收得麻麻，噚日ending 正好多

上次打籃球個集

心口唔細

第一張以為bonnie入面冇着

我啱啱聽到啲咩
一齊沖涼多啲泡

唔係有佢?

安bon分手

上次工業打籃球水水俾個$$嘅手勢佢

輸比肥婆，會唔會黑化

仆街，如果飛左Bonnie ，之後skip 翻安麗線

係咪學生校隊黎？

上次打藍球水水係錢既意思
今次真係心心啦

下右3

仆原來加2個男

連戲上次籃球賽
今次水水唔係$$手勢 真係心心

輸俾男人之後輸俾肥婆，你話呢

諗起the rock呢張

諗起佢

尋晚個片尾好高質 好難超越
不過今集真係有趕收尾嘅感覺

搞喊我bonbon我唔會放過佢

6月45-25

以佢哋實力應該分數差距好大先啱。
如果編劇寫佢哋大比數落後但著力描寫佢哋努力不懈既畫面會更好睇。個人感覺。

聽日美麗同bonnie 鬥戲屎

尋晚同今晚上半集仲好好㗎
虎頭蛇尾到呢

今集時間咁緊湊都特登影返龔水心心手勢嗰兩個shot今次台下嗰個手勢終於唔係等於錢
多謝劇組我愛劇組
鐵面陳喺後面坐到好似罰坐咁好好笑

好似annoying orange

好想幫佢抹眼淚

白滑大比

今集打波嗰到好似趕收工咁
成集重點好似去咗雙大vs jenny到

今集太多內容
如果分上中下三集應該好啲

排牙最似

rebecca 都啱 你真識食

屌又搞尻bonnie，編劇唔好咁黑心啦

頭先着住套隊服都睇到

bonnie都無做錯過，好無辜囉

頂多咪b

其實唔係㗎
心態決定一切
打比賽有人提醒自己做好本分唔失分係好重要
對住神一般嘅對手會淆底 所以大家姐點醒佢地真心有用

戲屎係罪

大家姐訓練look好靚啊

認真？

建議你重新睇過

拜見霸氣龔爺

安仔只可以同凌凌沖Bonnie同美麗都唔得

聽晚準備粗口洗版

決定聽日唔睇

又會有巴打開post狂屌 然後上熱門第一

輝輝有冇少少羨慕龔燁可以光明正大為女朋友打氣

可唔可以整個智力排行榜

青春,真可愛青春~~

搞尻佢咪好
之前咁對安仔

Sad
輝輝加油
撐硬輝輝

輝輝心諗：我女朋友都係

上次一個講心一個講錢
今次兩個都係心心

2集都開始悶，重話要3集

時間過得真快
身份已經唔同咗

jenny個排名應該節節下跌
大小姐都開始跌緊

想要terry奸笑對比

我留意到鐵面陳好盡職咁180度轉頭監視環境

今集比賽個到好似有啲趕，覺得可以扮多啲時間講比賽會熱血啲，不過感受到整體呢兩集係用心嘅，熱血日劇基本原素人設都有，畢竟唔係個個識打排球，水水直播話得兩個人識開波，所以咁急住出街sitcom黎講都可以收貨啦！呢兩集比位龔水連返按摩同比心心都好驚喜

呢個榜變得快啲定接龍繼承人個榜變得快啲
今集jenny智商應該同max調轉咗

sad
幾時先可以公開得

大家姐 Terry 大小姐 Jenny Max
到底大家姐定Terry智商高啲呢

會唔會反cup
bonnie 同美麗變好朋友

仲想問今集佢就無出場 原來盡緊責

奸笑清

其實唔係話真係智商問題而係有無人性
Terry諗到嘅其實可能雙大都會諗到 係做唔做得出咁解

準備爆兩個post

其實rebecca最後嗰球本身係諗住做乜

分三集

上集 組隊
中集 訓練 + 團結
下集 比賽 + 戰術 + 熱血旁述

咁就perfect池

呢兩集龔水無間斷放閃

兩個相差啱啱好200集

今次冇人會錯意啦

阿龔跟足藍球賽水水搖下對手
好細緻

cr:連登巴絲

Sor 我俾錯負皮
比心心好sweet
好鍾意睇呢啲劇情呼應位

對呢兩集期望值太高，感覺同想象中有落差

可能阿水手勢係意思係大龍生啲獎金
阿龔啲頭髮長過啱啱回水嘅時候
一對比就諗起自己原來追咗呢對cp咁耐啦

下集就算唔係成集比賽都大把嘢拍啦
講下對家啲鬼妹對手
又有韓毓霞同鍾仔可以惡搞體育世界
捉到鹿都唔識脫角

有啲浪費咗個話題同陣容，其實劇本方面可以再發揮得好啲

唔係呀 allin倚天屠龍記咪得 純粹9up

楊嘉欣對腳

冇細陳老婆李君妍

rebecca 最後果下係咪想用鐵頭功？

好正，好中學雞

應該係 之前話過用任何方法都唔可以俾個球掂地

Bonnie其實一啲都唔靚 戲又唔得

盲咗

佢喊襯都係用眼藥水 兩大行

Satok絲
係
時間過得真快

其實我係指Jenny不過都啱，手勢意思

但係佢又做過威龍百貨sales

威仔與大陳

呢兩集真係好好睇
先有Icy加入女子組
之後仲有大小姐上熊家
雙大合作玩Jenny
打波又拍得緊張，22分鐘拍到咁唔簡單
希望以後多啲大家姐 v 接龍

其實佢哋有冇機會和好如初?

佢見到rebecca訓身接波會點講

係分手就快啦,拖到唔想睇

分咗咁多次都未分倒

分一百集都未分到,跟住又拖多一百集

就算分都唔好同池美麗一齊啦

安仔有冇同00一齊沖過涼咁好兄弟

估唔到垃圾清彈跳力咁好

Bonnie見城安移情別戀，遂把城安與凌凌的親密照片於運輸業秘密網中公諸於世。美麗不欲城安常與凌凌來往，再加上朱展和天梯的獻計，三人合謀……；池富在運輸業聯會中問樹根是否也想學他做平權爸爸，樹根得知城安對美麗動了真感情，但不卻欲把城安和美麗來往的事實告知池富，於是……

雙大

留意下伊莎貝拉群

大小姐呢幕好型

繼狗喪禮後又一力作撚Jenny

隻鞋

連呢個咁細微既動作都呼應返
愛回家編劇好波呀

劇情唔係一早出左啦咩

頒獎時企喺大陳隔離

肥婆會錯意笑撚死

個預告想點？係咪又想Bonnie改成絕世好大婆形象啊嘛，算吧啦佢啲演技Carry唔到，冇得救快快趣趣分吧啦

大陳教練係咪根叔老婆

係馬虎老婆...唔係根叔

諗起柯南有一集繃帶人

嗰集陰影

唔知咩山莊殺人事件
包到密曬喺窗口一下彈出來

最後個張係喊緊?
唔係好睇得出

00🐷係時候出嚟英雄救美，智搶安仔

清b成日窒大小姐好好笑，如果之後真係做咗大小姐弟婦就好睇

如果今集都有日劇ending 就更好。

我覺得今集有種眼低手高既感覺 無錯 係眼低手高 明明開心速遞係夠料拍3集而唔悶場既 但係出黎得2集

唔知係BUDGET唔夠 時間唔夠定係行政問題(即係SPONSOR兩集死都唔會出三集) 今日果集雖然未去到好支離破碎 但係好多位都到喉唔到肺 好似劇組想講最後ICY同REBECCA有默契 但係得一個好趕既SHOT (REBECCA食波餅之前果個SHOT) 變左好多野可以著墨多D既時候反而輕輕帶過左

希望之後劇組可以調整一下 好題材不妨講三集 特別依家咁高收視 同班垃圾高層BARGAIN既能力肯定高唔少 八時入席果陣 十仔同靚湯都可以有上中下三集 排球呢兩集既質素絕對唔會低過果三集 所以更加應該要講多D

P.S. 唔怪得昨晚要整個咁好既片尾 因為得一分鐘時間可以講佢地訓練
P.S.2 孫玥係咁而出左一個WIDE SHOT 好心東張就唔好大肆宣傳話佢會出鏡客串啦 俾個咁大期望觀眾但係出黎居然係咁既結果 都唔知係咪玩9劇組

好彩曹總冇来如果唔係坐喺附近就

應該會盲咗

如果咁啱走光會話 非禮勿視

曹總仲未離開黑暗之中，比賽場地太光猛，不來了

清B到時日日窒住大小姐,但大小姐又唔可以搞鳩清B

佢會叫00幫佢擔遮

有畫面

譚冠比威仔更有頭有面，聖羅蘭啲衫一車車送畀垃圾清，上次VVVIP笑撚死

上次出場已經擔黑色遮同帶黑超
再黑應該要成個場熄燈拉窗廉就佢

巴黎...巴黎我都好熟㗎

黑布蒙頭算啦

鐵面陳：葉碧嘉連打波都要坦胸露臂，睇來我嘅正氣仲未成功感染到佢，睇來我要出絕招我731陣式改先得。

譚道德：佢連打排球都同容儀一般活潑一般可愛，恐怕我再看下去會把持不住。

剪淫根

引刀一快

做咩剪爛我啲相啊?!

個人認為兩集最好笑係呢個位
如果再有排球比賽 不防加多啲呢啲絕技
角色應該大聲嗌自己絕招名
跟著螢幕上再大大隻毛筆字寫個絕招名

：鬼影 變幻球！

請參考免責金牌事件

load唔到群姐張鬼影變幻球

希望有集設計師頂上對決聖羅蘭大戰華倫局盧

最後一局15:13

使唔使介紹相熟嘅眼科/精神科醫生俾你

我係好後先開始睇開心速遞，唔知佢之前角色係點，都係靠大家講先知。
不過睇佢幾次表現，佢同安仔同其他演員真係冇咩火花，同埋覺得佢唔算靚，同d戲真係好差。好冇代入感。
需然3E做戲方面都爭d,但見到佢有進步同埋過場d位都ok.希望自己擔正嘅再進步d.上次佢同呀蟹嗰集喊都起碼覺得佢交到戲。
細龍太初頭都做得mama地，但睇到佢之後愈做愈放，依家都唔錯。

做Bonnie嗰位演員真係要加把勁，難得有機會又拍到咁多好演員

順便帶埋Bonnie去睇 美麗要唔要去埋？

演技最差嘅bonnie反而最多正劇拍 果然港姐出身係唔同d 都唔知tvb捧人係咩原則

帶佢兩個去藝訓班好過啦祖藍靠你啦

話說 我尋晚訓教發夢
見到大學四子夾計撚大家姐
好似外星人個集咁撚大家姐 但唔記得左點撚
只記得撚得黎幾好笑

想知蓮輝中間發生咩事
上星期喊到仆街
尋日睇比賽個眼神咁sweet 既
寧願睇呢d間中穿插的派糖日常都唔想睇咁虐心的主線

咪就係一路都過得今日得今日 將來嘅嘢將來先算

跟住大家姐點撚返轉頭？

點解殺個波同落地個粒唔同色

參考一下： 黃心穎，本身無乜觀眾緣都捧

唔係講笑佢啲演技真係全劇數一數二差
講對白好似照書讀咁仲要完全冇感情
個tone生硬 表情又冇乜

岩岩睇番KCY 原來只係講左7集咁少

開心速遞最唔鐘意睇嘅感情線
KC+Helen
3e+池子孝
安仔+Bonnie

前面2對已經收左皮 幾時收埋安Bon

鐘意睇安仔線 但唔鐘意睇安Bon

想爆又話唔講
咁其實你呢個comment有咩意義

真係唔掂 一直冇進步過
仲有望落佢度覺得佢輪廓好硬

屌那星，你出咗呢個comment之後講唔講都好，等畀人插啦

其實真係覺得後生嗰班演技要浸嘅 唯有期待佢哋喺套劇度會慢慢進步 覺得後生嗰班演技生硬可能佢哋未搵到開竅嗰個位 未必可以將成個角色好立體咁表現出來 或者可能佢哋都未算好投入去做自己個角色
可以睇得出Terry 啊清 Bonnie 3e嗰班可能只係劇本要佢哋咁做就咁做 所以觀眾睇到可能會有啲生硬位 所以表情會睇落去比較單一 其他嗰批資歷比較深嘅演員可能會為角色去諗一啲小動作小表情去令到角色更加突出 就算唔係佢哋做主角都好搶鏡
好似之前大小姐咁就算唔係佢主場 用一個霸氣眼神一睥跟住班人即刻唔出聲就可以成個塑造佢霸氣大小姐/高層形象
啊龔可以見到佢如果唔係佢主場就通常會以花生友形象出場 尋日嗰場就算係講緊排球隊啲事但佢喺後面装下裝下個樣都令佢個八卦性格特徵好突出
所以後生嗰班其實要令自己角色立體啲真係唔應該單純靠劇本去寫自己就咁做 可能要嘗試加啲唔過火又成功突顯自己角色性格特點嘅動作出來

不過想講kalok應該算係一個好有天份年輕演員 覺得舞王安個特點應該唔係劇本本身有 而係佢喺講對白嗰陣自己即興加啲動作落去 編劇導演嗰班又覺得ok收貨就出街 最勁係佢帶到身邊啲演員陪佢一齊入戲亂來 仲記得上次澳門下半集佢同啊壯一齊扭腰嗰個shot我笑咗好耐

3e之前做老表都麻麻地
Bonnie係降魔的都.....

安仔呀～

把聲好似成日扮Q咁

呢句嘢有聲嘅 救命呀

可能因為Bonnie個角色太九唔搭八 其實比三姨做都一樣死

3e角色都唔好得幾多
過場同主線啲人物性格自由切換咁

3姨lala land個度中意左阿孝咪好 結果又話佢做project

咁呢層係你唔鐘意嗰劇情發展啫咁3e做法都幾切合佢嘅性格設定
應該話一開始佢同阿孝會拍拖真係唔知點解

我都覺得垃圾清個氣場演出黎真係幾好
最少佢做到自己形象係比人覺得佢似真人版melody 已經營造到自己既框框已經算成功左第一步

如果純粹講演員氣場 做唔做到有自己特色既話或者羊羊同Vivian都稍勝Bonnie少少 羊羊就係有種感覺係佢乞人憎得黎係因為佢個角色無料但係又要妒忌人 但有時又要奉承下上司咁 至於龍作蜜就雖然出場時間少到無乜 但每次行出黎佢都知自己定位係一個庶出既千金小姐 反而Bonnie變成紙板原因真係佢自己造成 無得怨人 鬼叫連之前man個性格都唔見埋

之前有啲人話呢套劇啲後生或者經驗淺既男既好表現過女既好多 其實諗深一層可能係大學線果幾個拖後腿至會搞成咁

威龍裏面Anita 阿清 icy 表現都係越做越有起色

安仔咆哮咆出譚道德嘅感覺，真係超級正

3e 過場會變到好串，主線時又變返on9

Anita 垃圾清 icy都有啲單元令佢地角色塑造得好成功 起碼我都記得佢地某啲集數講咩

Anita:飯腳妹 威龍潘金蓮
垃圾清：聖羅蘭
Icy: Kcy 外戚大聯盟

但大學線啲女真係除咗安bon 無咩印象 Venus Suki個啲出得越黎越少

咁呢個係佢人物設定嚟 第一集就話啦 對住屋企人熟人就牙尖嘴利 對住陌生人外人就啞口無言
呢層就未有變過 即使唔再有人群恐懼症都係一樣

姐係呢d角色單人或者有同場配搭都叫做有嘢睇 有火花 睇完會有討論
Bonnie就真係…同安仔一齊睇安仔就得 同佢父母一齊睇譚道德就得 嘩單人線 直情攞人命呀大佬睇完只有鬧佢嘅份

雖然唔鐘意bonnie

但另一角度諗佢都幾慘

兩條主線唔係拍住老戲骨就係天份極高既安仔

將佢既屎戲推上更高層次

反而覺得佢係幸運囉，有啲好戲嘅帶住佢
係佢自己唔爭氣姐
你諗下之前terry 同清果場戲真係勁尷尬

To be.fair, 00同天梯都未做得好好，但佢地俾朱展依個老戲骨帶到入戲，上次爸爸明白了下集我覺得佢地做得幾好。
有時d野係自己把握同珍惜。
好似呀龔，初頭唔係長駐角色，但佢識把握，好好咁研究過個角色點做，造就左依家供水CP.
長腳蟹又係一個愈做愈好嘅CASE.

開心速遞入面太多老戲骨 同埋太多愈做愈好嘅演員啦
正因為咁 搞到啲戲屎勁明顯

比多d Judy 拍好過啦

佢邊可憐呀 d戲屎成咁 俾人鬧成咁咪一樣照開工
今日就又開工了 唔知佢屎譚道德嗰邊定屎安仔

安bon線又臭又長 快快趣趣end咗佢啦

唔係好鍾意睇大學啲女
覺得好作狀

翻睇琴日個集發現鐵面陳無論咩shot影到佢喺後面都係望左望右緊

諗起佢之前嗰集話要270度監視結果chok親條頸睇來除咗ma姐之外鐵面陳都經常受傷
之前仲要抱群姐美麗落樓梯

有得意bb

亂up姐係化妝間見到都有可能

agger
其實同班老戲骨對得多戲 + 自己有俾心機嘅話，應該會越做越好
個人覺得劇入面好多個後生演員例如Mandy 垃圾清 朱00 雖然未至於做得好出色，但睇到佢地一路有進步，比開始時做得自然咗
就係Bonnie唔知點解一直都冇進步 尤其講對白個tone同咬字真係仍需改善

好盡責
呢啲過場嘅細節都做到咁足，好正

寧願要bonnie都唔要美麗

留意左你好耐
你個名同你講啲野永遠係相反
同埋成日講好多尷尬既野

咁就當我改錯名囉

開心速遞真係好高質同認真

但有啲失望，原來孫玥出得一秒 之前啲報導同東張西望吹得太勁

我覺得bonnie 直頭係退步

仲要冇為意都發現唔到企咗喺大陳隔離

似係高層想放風有孫玥客串

佢唔放風嘅話會唔會有人發現有孫玥客串呢？

冇啦啦有合照但又唔交代佢係邊個
仲以為佢會係昂萍

唔係 fans，但覺得阿龔回水前後分別好明顯
之前佢有啲似而家嘅 TT，少少生硬唔夠自然
返嚟後，好多眼神同動作都做得好好
有啲巴絲整 gif 就更仔細睇得到

我感覺成個劇組都有互相影響
相處融洽都幫助到演員投入
而且處境劇咁長篇，好多時間相處
真係個大家庭咁
拍戲都好似真實生活咁，越嚟越自然

(所以做極都無進步嘅話，應該真係欠咗啲天份同努力吧 )

爸爸媽媽～

同意 呀清係戲唔係好
但有自己特色就係melody

撞到阮政峰同佢女朋友

真係好攞命 做左咁耐講對白都聽到勁un耳

佢女朋友係？

安仔，我要去道德訓練營做helper，陪唔到你啦

唔係圈內人士嚟 起碼我唔識

成日覺得港姐極少有演技但成日做主角污染個mon 其實港姐同劇集可否脫鈎 又或者廢咗港姐比賽佢 (隔離香港先生都廢L咗唔爭在廢埋港姐啦) 利申: 極不喜歡香港小姐競選

捧人一係討好到高層一係有內幕交易囉 如果可以民選捧邊個就好 收視肯定更高

有聲

雙大合作既話係咪可以輕鬆lead返住terry?

仲有安麗認真走向 之前拍落嘅安麗抽唔到無計 但之後見大家唔鍾意求其寫見到安仔不負責任同佢講分手算

雖然都唔like香港小姐，但係套劇勁多選過香港小姐
大小姐
蟹
3e
Mandy
Jenny 好似華姐

Jenny港姐黎

我覺得主要係tvb 當哂港姐係新演員集中地
但標青嘅少之又少
明明仲有訓練班果班又唔多理

其實Bonnie都係 仲有離咗組欣欣
仲有輝輝同Jacky都係香港先生

其實terry都係港男

佢個樣似華姐

佢面試嗰張相

佢2011 華姐
2013港姐 (巫婆 思達個年）
From Wikipedia

有冇諗過bonnie除咗大學線之後啲戲份少到好似冇乜發揮空間，而家終於有翻少少戲份。咪當畀佢磨練下

磨咗咁多集都唔掂就算把啦
你唔好話比vivian磨下

之前1.0 2.0仲唔夠咩

美麗

我覺得今晚會輪返Bonnie比人鬧多啲

你話terry 果啲啱啱黑化未上手都可以叫比下機會
大佬bonnie 做咗五百集仲比機會

500集入面都唔知有冇50集有佢份...

連群姐都多戲份個bonnie

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

唔係00就掉頭走

頭先預告見到bonnie D喊戲屎到

兩行假眼淚 ，睇到打個突。

好想睇多啲鐵面陳主線，唔一定得鐵re，佢本身個人設其實都好好玩嗰種正氣得嚟有點膠嘅感覺好過癮

葉碧嘉！你真係一個不知廉恥既女人

好想睇調教全過程

美麗都撐安0？

今集唔好食飯睇

分手！！！！

開波

準備大戰

NO 安bon NO安麗

身心都準備好

可兒

陳可兒

安bon安麗 齊消失集氣區 還我安單身

美麗女孩加油！

我點都唔撚信安麗會一齊啊

安0

一睇就知有問題

美麗個頭

熄電視

海賊獵人

奉旨要睇嘅咩

海賊獵人
One piece X hunter?

死仔包

超愛你既豬扒
vs
愛你既普通女

唔駛諗啦下話

廢青係要配d肥婆

安仔 9up

天氣不似預期

寒冷戰略

人名

見到隻豬閪就想嘔

屌,池美麗

天氣係人名

天氣人名
害我又比gym d人望

美麗走啦

喺度扮睇過

安仔只想屌catgirl

TVB我屌你老母

廢青安你仲唔仆街

死八婆美麗

美麗就好似啲厹咁

嬲what

梗係普通女

咁食得開

兩位花生友

我支持分手

你改到個主角名咁 明玩安仔姐

凌壯好搶

搞到我想食雞脾

仆街安

編劇我

凌壯兩個

好撚唔想見到池美麗

咁撚蠢嘅安仔

山泥傾瀉

咁都要嬲

吹水講大話都唔嬲得

安仔咁冇腦，飛咗佢啦

開波，準備開波

有標點符號架ching

佢地兩個有冇理個00感受
安仔係屬於00

支持美麗

條肥西真係好難頂

又嬲

但特別係近年嗰啲港姐真係...

食屎啦咁對條女

屌美麗個老母

Bonnie眼袋

兩套垃圾

其實有個咁嘅女朋友仲想點

唔講佢係咪美麗
知人有女仲痴埋去真係好仆街

幾時先冇美麗

豬閪獵人 安仔

Bonnie真係好可愛

美麗the chosen one

安仔係咪盲架

曹總傳拍到七十集啦

今日係可兒編劇

共過患難既朋友

肥美麗

曹總傳

係咪痴線啊 咁都唔嬲得

鐘意美麗先係純愛ar

大家姐

Bonnie好 gfable

美麗好慘
比編劇玩鳩

獵人邊度垃圾決鬥

廢青安

日日同第二個女仔一齊已經嬲得啦

文字傳心師

關我個仔廢青安事啊嘛

好撚小器喎

Bonnie deserve more

安仔仲要唔避忌

boonie 好gfable

00阿壯都喺度

其實係00

收皮啦屌你老母

容儀好d

因為佢係on9

你太睇得起美麗

大家姐發功

屌咗啦

有無拍過拖？？？

入房

同美麗係房

又做三日兩夜

咁又係

嬲咗等人氹
呢種性格好港女

依家兩個喺房啦

美麗就一定啃唔落
但bonnie都好油麻地

入咗房成粒鐘

死肥閪

美麗 屌你老

美麗咁樣日日痴埋嚟 安仔唔避忌 兩個都抵死

on9安真係冇撚改錯名

秋官對肥姐重演

屌你好不安

腳底按摩

好淫

越摸越上

cls

死肥婆好嘔心

倒轉係女就比人話臭雞了

如果美麗唔係肥婆
肯定個個撐安麗

果然係AV 可兒

安仔頂得順美麗嗰下厲害

屌咩 變態死肥婆

大家姐D心聲好正

兩邊都唔想支持
食花生算

宮心計

美麗好勁

按摩好不安

安仔

摸大脾

係已經踩左落去仲爆撚死埋

美麗手段好高...

美麗正八婆

我幫你頂撚死佢

摸夠未

咪撚搞啦美麗

美麗智商突然急升

咁撚on9 Bonnie唔嬲就奇

bonnie 唔好太傷心

性別調轉就換個腦

如果安仔係女仔已經俾連登仔用一堆臭雞圖待候

咁多仔單身又唔on9
係都要搞有女

我放棄喇 要轉台

美麗真係好難頂

對答出哂事

綠茶婊

屌仲要餵食

其實係安仔on9啫

美麗對手好唔檢點

美麗真心

池美麗 池美麗

究竟大家姐幫邊面呢

無低過
不過之前為左食

如咩果

肥婊

真係on9安

屌 好想嘔

好撚嘔心

按三粒鐘

行埋外母政策
好勁 不得了了

一定要揀嘅話 屎同屎之間我寧願揀冇咁肥膩嘅

金城on9

假撚到

光管腳

我想嘔...

好大機心

頂唔順轉台

好噁心

好核突

屌我唔想睇肥婆呀

可唔可以快啲完呢條線 第三者

屌 餵食

美麗有無咁醒

好難頂

一百度嘅水

蠢到

成個cat girl咁 好核突

你想我有益

勁到

好撚難頂

其實bonnie飛咗on9算啦

潛台詞:金城安你落去,幾個鐘之後先好再上黎

屌你老母

小你老母三

美麗阿清化

on9安

恐怖片

屌把聲chok撚到
好想嘔

大家姐係支持安bon ge

池美麗我求下你唔好再chok聲扮cute

隔左咁耐
呢到仲係咁盲反bonnie

呢個真

食飯時間播呢d叫人點食飯

你同bonnie唔同
Bonnie唔搶人條仔

安仔又真係幾on9

好尖

屌好憎呢啲女

死肥婆

好想嘔......

仆街啦

omg 收服埋大家姐

自打嘴巴

尚善動搖了 轉支持美麗

咪撚再比個肥婆上鏡啦
好撚噁心

早d食

美麗把聲真係好大問題

走啦池美麗

點支持美麗

大家姐都搞掂埋

大家姐又害鳩安仔

黃心穎做呢個角色應該好正

無睇到之前 點解美麗同安仔咁close嘅

背埋大家姐啲小說

大家姐伏返自己

原來老母係軍師

唉 以後有美麗熄電視算

咪撚再chok聲

我選擇00

佢講D對白好造作

行外母政策

呢條橋係咪係大陸網抄返嚟
我好似見過有條女係網到講呢件事

bonnie大波到

個演員將美麗個角色做得好好

可唔可以唔好chock聲

安仔轉基算啦
00

好大波

唉躝啦屌你老母

美麗做第三者有咩資格講到自己咁偉大

美麗做晒功課嚟追安仔

Bonnie 好似

你又知自己冇得鬥？唔係自認好正架咩

如果唔係肥婆係靚女，肯定大把連登仔話正

bonnie對波大左咁多

我以為佢冇著

Bonnie對奶子

CLS

仲有D手勢

外母政策都出埋
美麗係咪已經win九成

收皮啦美麗

見到美麗講嘢
真係忍唔住玩電話 個樣真係...

幾時大左咁多

係咪痴撚線啊撐人明搶人男朋友

好想打柒美麗

池美麗我屌你老母臭閪

美麗好仆街

Bonnie好大波

好有機心

屌你老母池美麗

x2

sorry 冇人會誤會囉ok?

小你老母三
專你老母業戶 on99

廢話
邊個會想係電視睇d噁心肥野

美麗出招

呢件衫成個SHAPE出曬黎

Bonnie 快痴線

哇吊，拉欣宜都好過呢件啦，頂你d編劇係咪痴左線呀

仆街啦池美麗

點解編劇要直接玩壞一個咁有潛質嘅角色

Call食蕉

飛咗廢青安跟我好過啦

對粉紅色波正到

美麗正仆街

真係痴撚線

美麗對波大啲

開心速遞智商排行榜美麗有冇頭五
之前都唔覺佢咁有機心

食波餅

美麗狗到

有冇師兄cap咗Bonnie圖

大家姐做乜呀

如果我係安仔

為左反bonnie
係咁

bonnie真係飛左個on9仔佢啦

咁撚 重口味

八奇大家姐又玩緊咩

求奶圖

認真
安仔如果夠膽飛Bonnie 真係可以消失

屌 幾時完

老老豆豆
揀一百次都揀bonnie啦 正咁多

美麗其實係演技好先做到乞人憎嘅感覺

同安仔分手啦屌

可否打撚死池美麗

咪係囉
又廢又on9點過世

安邦一直拖住手

家姐一定玩野
去捉美麗

Bonnie好慘

美麗2.0

係

美麗可唔可以唔好chok聲啊屌

完啦，好嗎

bonnie都只係識瞪眼 新海味

屌你on9安

好撚痴線池美麗
廢青安又睇唔出都on9

屋企有3E，水水
要00咪好

點解拉埋咗拉鍊

垃圾編劇

on9安弱智到有啲over

屌你老母！！！

廢青安呢個名

bonni

Bonnie deserves better

咁熊尚善又入到既

屌你老母唔撚睇轉台88

bonnie啲戲

通常講到咁大家姐會幫手反cup

唉 唔想睇喇

睇個勢大家姐有辦法

如果係Bonnie 1.0應該可以同美麗鬥下

大眼妹正

下哎呀

同老母極大反差

佢係學生黎

佢係大學學生

對波好想奶

有無睇開

屌 搞人男朋友正仆街

佢學生喎

只係台詞 唔係演技

老母應該出手搞掂條肥西

點解安仔咁on9都有咁多女

池美麗都幾犀利

Bonnie去搵補習天王

我諗之後劇情係咁

認真
安仔如果夠膽飛 Bonnie真係可以消失

你個空格錯左位 幫你調返正了

佢係學生

現實中如果有個個樣ok既女做美麗咁既行為
真係好易搶走條仔

真係唔鍾意bonnie 都覺得佢好撚慘

bonnie快啲比隻豬安仔啦

call保安個下以為1.0返嚟

BONNIE呷醋覺得佢個角色好左

大家姐似乎有計劃

無論對方係美麗定邊個，都唔應該同另一個女仔咁埋啦 安仔咁都覺得無問題

你有冇睇開

想bonnie 小鳥依人d?

想睇金城安00

編劇仆街死再唔完條線

靚女

想知大家姐支持邊個

把死人chock聲點頂

抵撚死啦
你當初點撚鳩安仔
係時候要還啦 八婆

安仔我屌你老母

大家姐會唔會反cup 唔係真係咁就幫美麗掛

bonnie呷醋樣

on9 肥婆

依啲台詞攞比Ali讀都會比人鬧係死臭雞

美麗做得好好
睇到我想兜巴星佢 唔關個樣先
係佢真係做得好黑人憎

有名你叫啦 廢呀嘛

高過jenny

安bon 黨到仆街

青靚白淨

安仔~你睇下

呢半年先睇

不嬲都唔鍾意bonnie呢種港女
同美麗比根本兩舊都係屎,做女朋友計

1.0唔會做叫保安咁低招

應該Bonnie 但尊重個仔揀咩

又大隻

唔攻擊佢肥
但做第三者唔該快啲死

Bonnie 1.0係咪返緊黎

海味正喎

九成係

放生啦唔該順便送埋佢地上飛機同龍卷風一齊唔好返

周芷若
之後bonnie會唔會變黑化bonnie

大家姐着咁多衫唔熱架咩

屌你老母池美麗
女似你咁果啲女仔唔該thanos同我啪死曬佢

點解佢嬲一定係用瞪大隻眼呢個形式黎表達出黎
明明可以有得更加好

到依家都接受唔到大家姐可以同bonnie相處得咁好
想當初bonnie偷大家姐筆名 害到佢咁慘
說好的 有仇必報熊尚善呢

應該簡入灑門嘅熊家孫女婿00

jenny智商偏低喎

屌善姐

邊到港女

佢同安仔都係同系

可唔可以飛晒兩個佢

夠曬啦間唔中都講佢係學生

個肥婆可唔可以出國讀書

搵個智力最低三甲嘅黎比

venus

我接受唔到安仔溝左自己條仔個ex
快d散plx

與其話支持邊個 不如話應該睇安仔點揀
現實中大把呢啲被搶仔既橋段

大家姐似係想食自己個仔花生多d

就算個肥婆對自己好好
但咁肥咁醜 真係頂得順?
摸哂腳咁 諗起都打左個冷震

1.0 係點

Bonnie 快啲變1.0同美麗死過啦

又幾搞笑幾得意 脾氣又好

我估大家姐應該係想bonnie對安仔好d，想bonnie同安仔個關係變以安仔為先

好耐無見佢

屌咪係
呢到個個都係屌肥婆咋
冇乜人屌搶人男朋友

黑咩化啫,講到bonnie以前好白咁

美麗都係搶仔包

所以無論之後點洗白bonnie，我都仲係咁憎佢

安凌萬歲

周海媚2.0

上面先屌完

頂唔順 唔好畀希望啲死肥婆

希望大家姐一石二鳥 趕走哂bonnie同美麗
令安仔發現都係凌凌最好 正式同佢一齊

幫泰遲送貨比車推死好過啦

支持安仔同美麗飛bonnie咪即係支持搶人男朋友嘅第三者

都有人屌既 只不過大家都人身攻擊左先

不了
做男朋友比佢身邊啲女仔帽硬
利申紅巴

對上次都係咁出招要Bonnie公開承認安仔

00係時候反cup

現實真係有
成日係街見到啲樣唔錯既男仔拖住件肥婆

又怕黑00

溝返鄺潔盈

朱0

點解美麗智商忽然高咗？
耍心機耍手段要夠聰明先得喎

出軌搶仔/女正仆街

曹總

太黑，睇唔到

曹總黑撚到

00執事

串串共勢利bonnie

00着西裝

被情所困

凌凌

黑超朱冰凌凌

曹總我愛你呀！！！

同咗曹總一齊

曹總氣場

曹總匿喺希晏之中

又黎黑暗之中

始終變左師徒
點會唔好

大家都被情所困

失戀黑暗組合

d口音

曹總:失戀樣啊

屌你個門鐘聲

搭落曹總到

叮噹

曹總後生邊有咁靚仔

佢又幾似

cls男主個神韻好曹總

曹總後生

人扮

曹總口音

bon朱好過啦
廢青安食豬扒啦

你啲氣腸同我差唔多

屌 個門鐘聲人扮既

點計都唔會揀池美麗差十幾班喎

上.....

上契

曹總周圍開解受情困嘅人

估唔到曹總都有苗條嘅一日

個演員要曹總腔講對白

第一下視覺已經令人覺得噁心
緊係鬧撚左佢係死肥閪先啦

曹總依part 仲好睇

張朗喬

上契都可以扑架wo

扮曹總都扮得唔似

曹總老咗縮水縮咗成個頭

on9橋段

點解扮到啲口音咁似

曹總後生好高

龔水又客串

工水

美麗唔撚好出現

粉紅龔

成家齊人

龔生好pink

阿工 又上黎

粉紅色阿龔

粉紅色工仔

曹總老咗之後矮咗起碼20cm

屌你老尾 上契呢招幾多年前

咁熟口面嘅個場景

池美麗係熊家係阿姨， 洗咩上契

反擊

賈名媛扮？

現代都係契上床

縮水

死肥妹

潮善龔水

牙工

又八龔樣

媽媽好波

上契真係玩鳩自己

where is 00

所有人冇凌凌

屌你煮咁少點夠美麗食啊

上契呢招唔得㗎啦

唔撚好可愛